做左15年巴士車長 你問我答

做下做下 做左巴士車長15年
其實裏面有好多不為人知既事

1.好多車長會著尿片 因為有時真係會急到瀨

2.其實車隊好小所謂既巴膠

3.有人試過係早班車車廂搞野

4. 好多人入錢入唔夠 不過唔會捉

5.成日追更

6.好多司機渣車會中眼訓

屋企廚房幾大？

有冇渣過棍波巴士

揸車個陣可唔可以聽電話

普通公屋

香港要渣 得旅遊巴士

一個月搵幾多錢

我老豆都係
其實都覺得佢幾勁
腸胃健康到癲

早排見工，睇得出好缺人，點解？

依加好多新司機用藍牙耳機偷聽歌

D車長會唔會夾埋一齊去叫雞

師兄咩廠

咩線最好揸？

點入行？

車長多黃定藍

1.好多車長會著尿片 因為有時真係會急到瀨

入紙轉玩勞改線咪無急尿嘅問題
半個鐘一個單

正常更人工幾錢?有咩假期福利?新入全部合約制?

渣渣下急屎點算

㗎巴士出咗事會唔會入你數要貼錢賠

點解九巴駱機咁鍾意渣慢車 , 一轉車冇限時㗎咩

掉出窗口

到終點站後休息幾耐？
假如超咗前面同一線路的巴士，到終點站後出發是按什麼順序？
謝謝解答

就3字頭

條街啲燈壞曬會唔會渣得爽啲?

成日收工就兩三個一齊叫雞
不過依排小左返上去玩

鍾意揸開福利牌定西瓜波

不自爆

港島果邊

想聽鬼故

考牌

雖然成日搞到公路塞塞地
但好多都係黃

有冇得升職

本身得私家車牌 係唔係入去做包埋考牌？

合約制
最大福利係撘車

瀨
我係認真

睇下點出事
不過正常唔洗

西瓜牌換塊玻璃要搞成日
福利牌兩三個鐘搞掂

新人入職每月幾錢 ?

呢排係咪多咗好多新入職？

利申：等電話但無打嚟

有冇試過屌死氣喉

睇更喎 15分鐘到20分鐘左右

點解33a可以咁唔準時？

係咪唔鐘意輪椅人士？

點先做到你個位

成日收車

樓主係咪巴膠

咁急屎點算

多呀
其實好多新人頂唔順好快走
因為都幾辛苦 依份工

而家仲有冇靚女車長

公司問題 班次小
其實都關鬥爭事
線同線之間搶資源

你宜家人工幾多

好煩
要我地行出行入
又要叫啲客拎開啲野比位輪椅入

有靚女入過黎做咩？

平均2萬幾

打工仔一名

想知下姐

好多姨媽姑姐入黎做就有

平均兩萬幾包咩
雙糧 咩安全獎定咩果啲包晒？

日做10個鐘？有冇正常工時可以渣

會唔會好憎啲電單車左穿右插

點解有時冇車，有時就一來就2-3輛同汲線嘅巴士？

點解想揸巴士

係未有所謂「鬼車」？

每日返幾多個鐘？

唔計OT 每個月要番幾多個鐘 底薪幾多(現時 )

8到10個鐘不等

唔係因為鐘意巴士
只係因為搵食

你係咪蛇佬

[member]多唔多碌車?早彈走?[/member]

點會冇跳飛機
睇師傅表睇撚到你頭痛呀

有無試過唔記得個站係邊

有啲蛇佬真係唔使跳

份工得自己一個係咪好悶

見過個老車長塞住左 同我地講：無問題㗎你地做野啦
然後我遞左啲隻物同水比佢 佢勁開心 再叫我要小心啲
個心都暖晒

揸揸下車急屎點算

正字軌大部分都跳架啦

一係瀨 一係忍
如果你見個司機愈渣愈快應該知咩事

司機係咁
反而有啲人鐘意自己一個工作

好似好多都藍都發黑？特別老個啲

渣到眼瞓有可能會

如果有個死剷嘈到仆街/做d仆街野，可唔可以趕佢落車？

對於喲巴士被放氣 你/你同事有咩感受

高層有無打壓社運

1.試過揸最長幾耐行車時間，姐係總站到總站（計埋塞車）
2.最長工時係幾多個鐘，叫你OT有冇得reject
3.追更的話，試過兩更最少係幾多個鐘
4.會唔會盡量安排上下班地點喺自己屋企嗰區
5.幾耐會調一次揸其他線

人工同福利如何

新車好揸啲定舊車好揸啲

新不如舊 識人揸九巴

係咪好多藍絲?

見到啲攞住員工家屬證嘅人 免費搭一個站就落車會唔會好躁

但瀨左會有味, d乘客會點反應?
其實我都最關心呢點, 瀨尿都算, 起碼無乜味
真是好慘, 我自己揸車就試過一次勁急尿, 好彩最後都搵到位解決, 有刻真是想由佢瀨, 但唔想瀨係自己架車
所以我覺得自己做唔到職業司機, 同好尊敬d司機

你係7叔？

有冇試過揸錯路線

中年黃絲？

手足好波

老輩通常多一事不如少一事

識唔識明仔？

行大欖隧道同入機場應該最易恰眼瞓？

我唔係呢行呀司機叔叔

Btw, 多謝你為香港人服務，辛苦了

我每次都好想講，但要係中門落車

多唔多廢老搞事

跳飛機跳到頭都大撚埋 成撚日收車

車親人點算怕唔怕坐監？
總是覺得揸車搵食比其他行業更容易入刪
如果唔係揸車都幾好

點睇渣mtr 巴士d 同行 淨係搭鐵free

有冇試過開咪屌人

會唔會扮死火?

超速著盒仔會唔會被人扣安全金

想屌唔敢屌
我地係多一事不如小一事

聽講有司機太急屎會打死火燈

唔車咪唔會坐監
渣咩車都好 唔小心車到人都會坐監

試過有客比利是我

大欖係行內既訓教位

叫我地唔好出聲

點先買到架巴士

試過收廠撞鬼
果時候渣收廠車
明明架車無哂人
但連續兩個站都有人禁鐘
最後我開左門
之後就無人禁鐘了

好麻煩
要係九巴到拍賣競投
如果唔得就劏車場買熱狗
其實你可以上網留意下巴士招標文件

唔會 果個係提示聲黎既

月入差唔多三萬
即係返幾多個鐘一日
係咪有落場時間
好似 0500-1300跟住再由1700做到2100？

5該樓豬

司機位睇到上層邊個位？
試過搭車見到班mk喺接近最後果啲位玩到比司機開咪罵

你地睇位睇住偷位好勁

大約有分三個工作時間
早更 夜更 蛇車
早通常頭班車開始去到大約中午2點收工
夜通常中午兩點去到凌晨大約12點收工
以上都係越遲開工就越遲收工
蛇車就早夜繁忙時間開工
0700-1200 跟住休息 再開16:30-20:00左右
中段休息時間亦都有人工 所以蛇車係搵得最多錢

🐍車月入幾錢度？

屌

邊間廠商製造田巴士揸得最舒服最安全？
有冇試過斜路轉N波超速行駛？

又消失咗班車

其實渣下渣下 時間好快過

不過公司因為香港情況 每一個月出多左3000 額外人工比我地

試過入少左一蚊
之後條仆街司機去到燈位下下重break
擺明玩9我

吊

一蚊其喺唔會睇到既

點解有啲車長手車咁屎，dup 車chok到仆街

咁你地係值得既

其實好多新仔都出事
以前要出車要求嚴好多
不個人愈黎愈小
要求低左好多

講起鬼故
屯門公路果單野之後
幾年都有司機出事

點解從來唔行快線

我好佩服你地
cut線cut得好梳乾
睇住啲司機渣龍翔道係一大樂事

詳細plz

咁多單，邊單先

應該最大單炒落下邊個單

03年跌落橋嗰單？

我估係啦

剛考到巴士牌
本身有正職office工
兼職揸巴士定小巴定的士好？

會考拎10A 條友呢

的士

揸過半年夜更 通常5pm去到2am就頂唔順

高級層

收工坐720 有部分司機渣車chok q死

有次搭架7.4車 成身得7蚊入咗7蚊佢都屌柒我
中年女人司機 都唔知係咪怨婦嚟

一程車4.5，無散紙入4蚊會唔會屌人？